毒L通宵秒回

咁快又一個po

大家好 我係新仔 入黎想聊交嗌

lm

你好呀 你今次想嘈啲咩

點解我成日都無意地成為左1001

初次見面準備入嚟屌晒你地

屌你老母牙

天注定

係每個禮拜每個禮拜咁買。
買得多返去都會俾啲同事食晒㗎啦
忽然發現成日打錯字
我係唔係文盲

本人表示好驚驚

牙你好母

都係嘅 俾人食晒唔開心的
你唔係文盲

驚喇。驚就快啲俾我屌

你會唔會驚到瀨屎
琴晚有位弟兄姊妹驚到瀨屎

Dllm 我係入來撩交嗌

因為我哋有啲夾錢買嘢食放係公司。
搞到好多時啲同事都會亂咁攞
有啲好嘅就影上群問一問攞唔攞得
所以我好多零食都係放喺自己位

又係你中嘅

h

會瀨尿

你想嗌d咩交先

好耐無見啊大家！

有啲唔好嘅就會自己拎曬
唔鍾意人哋唔問過我跟住拎晒啲嘢食

你想嘈咩我都同你嘈

Hi long time no see

拎晒就唔會嘅
但係會食咗唔出聲

咁你抹咗未

點解係？？

得意

近排忙d咩

lm 敷mask中

同你條女講先

知道就知道 清楚就清楚 冇得唔清楚

呢兩日都無敷到！！

Hi

Hi 冬冬

咁呢啲都幾仆街

你好

太攰？

煲緊想見你！！！！

紫色雖然好靚但係太女仔啦

絲打你好

無乜心機！！

姐係撩交嗌姐

呼緊咩

Hello你好

Ml

個個都睇想見你

海底撈真係從來未食過
又貴又唔抵食
旺角大把同佢一樣價錢係高質過佢好多

你都快啲睇！！！好好睇！

黑白紫都靚靚

掛住我？

擺明同你撩交嗌 依家係咪唔撚得

敷下呢排戴得多口罩皮膚又

逢星期三日我都起碼整一個鐘

好勤力

我都係啊 又敏感了

食台灣馬辣都好過
海底撈食死人

泥mask

我命有無得加入嗌交

就好似化妝唔想卸妝 好麻煩

唔洗問啦

八婆仔 我堂堂vtc出身/完美嘅化身 洗你教我？ 你乜料啊

歡迎加入 你想鬧啲咩

你都要啊唔想cum太多化妝品上面唯有護膚做多啲

藍仔呢

唉 我都諗起以前啲野[/member][/member]

佢又潛咗

我都好掛住你喎

佢唔係叫我八婆仔 佢係叫我潑婦
咁又係嘅我又冇弱視

鬧曬啲柒頭快撚啲收皮

本身有冇濕疹嗰啲？嗰啲會仲煩 雖然我冇 只係出油

係 你岩

咁仲睇？ 唔會sad咩

掛住我咩

卸妝好煩成日驚卸唔乾淨

耶

跟住又話我無覆

呢位同學你唔啱啦 佢係7頭唔係柒頭

我無啊 但都易紅同有時會出粒粒

可能晏d會見到佢 期待

好慘

有咩分別

我都唔知 傻左

佢喺度真係比咗好多歡樂我

唔得㗎 人哋係講7頭

用卸妝膏好乾淨！！！

保濕mask幫到你

衰鬼

呵返

會唔會係敏感肌？

你係無覆我呀
成日話愛我 全部都係假架！

嬲what

屌 stalker

依家淨係敢用保濕

弱智都唔會扮狗搏存在感啦
憨鳩鳩自爆 仲愛國愛黨

快啲為國捐軀

我都去full mask先

Hug

佢喺站務台話佢係真香港人

我覺得似混合但又有啲敏感

又到咗每日po歌詞嘅時間

無限次對不起 放在心裡等心死

有冇推介

召喚你又唔應

Huggg

仲有精華

嬲你唔唱歌比我聽

咁唔好連住睇 喊死你

做asm，有時間再上嚟，好忙

尋晚大大聲話自己腥港英雄 要人落狗屋 自己會教我地點吠
喂屌你你咁出眾想唔記得都好難啦

我用過banila co. 依家用緊farmacy
感覺farmacy好用啲

易出油？
買d無添加產品

要用Curel啲野

Okok
可能等陣有花生食

愈問愈傷心

狗食對狗黎講都好好

我哋嘅排行榜可以多一位成員
其實好想知道啲人個心態係諗緊啲咩

原本諗住今日睇埋個兩集 唔敢了

又有人嘈？琴晚嗰個？
利申不嬲都唔理嗰啲attention seeker，無人理佢無癮佢就會走

加油啊

一路順風

加油

算啦 弱智廢事mark佢名啦

謝謝

傻到為你學會盡快心死

一路好走

係咩

其實佢哋真係諗緊啲咩

面頰敏感 其他位置出油就一般般

g道

你琴晚應該冇睇到

你又知耶 下一句係衰鬼

唔撚知 扮狗自爆 搞到ac俾人ban

留意下先

我同你差唔多 有冇試過敏感到甩皮

我估琴晚個attention seeker又會返來嘈
再見到佢 block咗佢先

依家ban左咩？

你都思覺像也失調

面霜係唔錯

加油加油

我要調教你哋

明白改不變 妳亦離開很遠

我緊係知啦 耶之後一定係搭衰鬼

唔知 條友無上水 good sign

fk

咁都叫無應！

lookfantastic好似周不時有discount

願明天 能不再為你痴纏
明白改不變 你亦離開很遠

通常咁樣講之後佢應該差唔多就會上水

試過！！係去完exchange之後啲皮膚先咁難搞

不了屌完一晚我夠皮了

唔睇就多d上來坐

保濕力幾夠 不過呢幾日凍咗又要拎翻啲勁啲既出黎

終於看開愛回不來 我們之間太多阻礙
最後才把話說開 哭著求我留下來

我明又痕又痛 我成日爆敏感嗰陣就會用avene嗰隻cream mask 你可以試吓 會舒服好多

可能會有第二個出現呢

聽人講fancl都幾好用

哈爾 上咗

所以今日翻左黎

新海誠 thx
秒速五厘米

banila co好油
利申唔識

咁好啦

識貨wor

我有！！個枝都係救星黎

卸妝油？

係呀之前特價買咗好多
但係我覺得physical gel係冇乜用

好驚會笠同好厚凍先會搽面霜

可能我本身啲皮膚乾 所以唔覺得太油
但一定要乳化好

總言之Netflix真係好多嘢睇
有時候多到都唔知睇咩好

睇cannibal

我都會用Curel枝泡泡/Cetaphil洗面

有無睇過聲之形

Still watching money heist

好似唔係

要按摩到吸收 而且個量要自己就住

冇丫。講乜嘢㗎

Cetaphi覺得點？
我而家用緊elta md嗰支氨基酸洗面

對

你好叻

唔係好大眾化 唔係你的名字個種
講一個 欺凌者同 被欺凌者 嘅戀愛故事

Cetaphil好溫和啊但都洗得乾淨

有聽過
淨係知係sad end
唔敢開

咁個故仔都幾得意喎

洗面正

同埋大大支都幾抵

無印都唔錯

你都知所以你都好叻

好易出油 好乾先會用

Sad end ? nonono
我記得唔係sad end

幾好睇架 近排無野做可以睇下

平時已經喊得多 唔敢睇

近排好忙啊
得閒嘅時候會去睇吓

你會唔會係內乾外油？

靜靜雞。唔好俾太多人知

無印啲野好抵用

唔怪得近排少咗上水

哇 實溝死仔

佢個棉花

係呀真係好忙。
工作量越來越多

我係夏天好油 冬天好乾

我今日都煮咗野食 整肥豬肉

有冇人娶

可能你真係要做多啲補濕同鎖水

我大量購入

嘩嘩嘩

我就係以前成日曬得多
跟住搞到個膊頭好黑
但係除咗膊頭之外其他位就好白

好肥。。。。

我覺得fail左 因為舊豬肉太多肥膏 食咗幾淡就出事

終於沖好個涼 依家自己去整下啲眉毛先

係所以買好多保濕野

慢煮溫泉蛋 我覺得用烏冬好食過意粉

善意打破0回覆

揀啲瘦啲嘅
不過咁肥會成口油

温泉蛋好好食唔係意粉好食啲咩

hi

下次揀多啲肉嘅去慢煮 然後再煨佢

做緊咩

。。。。。多謝你

糖糖

個女仔未搞得店上任 所以無辦法同等一齊

睇Netflix

見無人娶 咁我要啦 免得你就來51都無人要

我成個星期都home office

有咩好介紹

Still money heist ?

點樣未搞得掂上任？

我呢啲老女人真係離一離場最好

輕鬆好多

Money heist

勁爽 我愛腦細

又抵又好用！！！

係呀

睇到on9 東京就想打爆個moon

佢同上任分左半 （之前一齊左8年） 但佢定因爲一d原因散左 佢個ex近排又做野唔順 驚比佢ex知道我同佢一齊 會令佢ex崩潰 所以遲遲話唔應成我住

試下個個7水法？

我好撚憎嗰個大肚婆

做邊行先home office到幾時？

好掛住佢
好想攬佢

質感好舒服 好過麗的

咁你心入邊有咩答案？

+1

我都係

最正係柏林

唔好留我 真嘅

幼稚園冇講

我最鍾意professor

日日都要咁做？

麗的好似磨砂紙咁

做咩？

我有時都想 得個想

頂住咗

哦，原來水泡

我睇到第4季一半

有排都未開學

我都係睇緊第七集

我都正想講

我地已經做緊下年啲野預佢9月復

佢又要講 佢都知自己衰話我可以唔洗等佢 鐘意就搵第個

其實我都唔知 可能隔日？

第4季？

I miss u and where r u

I wanna know too

聽日睇埋個一半佢先

頂到心口啦

真係唔好用 屋企仲有一盒

I wanna know
I wanna find him hehe
Fk that sprit tho

啫係叫你留我

睇到百感交集

我都想實習但取消曬

仲有咩好睇

濕敷用左佢算

你讀呢科？

Don’t fk them , don’t mess with them

揾日試下 貌似好補

但係因為咁啲爽膚水真係可以入到皮膚底層？

有啲係好似未訓醒咁。。。。

Idk
究竟點解咁似拍戲

我都唔係a0 我竟然睇唔透
咁我挽留啦

有啲成條線咁樣

係 同埋拎黎洗走泥mask

你真識揀

我都覺得好dramatic
真係似劇情 不過係現實

拍咁多層應該都得嘅

真係可一不可再

我係a0

可能試下拍2~3層？

預左又忙又chur

嗰陣仲貪平買左兩盒

小妹都a0

但你唔會，仲要見到佢地開開心心拍拖去都唔心息

唔驚既 智商稅黎

講到有啲搞笑

咁睇唔開

我
冇女朋友

做乜召喚我

你走啦你
搵返你隻貓啦

救命

叫你地呀。快啲舉手啦

都過700
又就快970

a0交流區

想dum

可能用黎抹下野

舉緊

原本想讀art咪仲衰
辛苦命

屌
點解我上水就畀人圍插
上堂算

屌你老尾八婆死啦

Orange

想搶佢970
i’m ready

Ofc no

抹枱都ok

沖涼去 你地慢慢傾

聽日it mid term

咁不了

等你翻黎喔

fuck
掛仔好似温書
依家睇panopto do asm

Why not try try Dee Dee

走啦 唔想搞大件事

@970

邊撚個搶我970
挑機
報數

Only 1001

咁可唔可以好似分開簡單咁去抹去往事極難？

1

bye

張潤衡最成熟

真正返工個排係連上連登嘅時間都冇

各單位注意
有一個疑似目標出現

你可以買一盒麗的試下

你不舉架喎

sp

繼續留意吓先

放工應該可以上黎5分鐘

邊有咁易

冇咁多燭光晚餐

等你

你都大個女了

溝埋你了

啱啱睇IG睇到 佢條眉毛係做咩事

2

關我咩事 我老女人

3

邊個？
970無辜架

我大碌鳩

邊個

咁我出手了

睇定啲先

屌 我應該知邊個啦

？？？

Sor9!係我

Okay thanks 姐姐

佢有潛質㗎

要買兩個game先係呢個價
單買香港e shop要四百幾

Li度得幾丁友 唔難估

Okay
五月要返去上堂考試
幫我設靈位

好似我尼排咁

835了

你啱啱睇到佢講咩？

No
唔當手足condom

留完名
繼續
潛

不過應該唔係嘅

我講咗啲咩

你係好人
派好人卡比你

咁都好啲

下世小心啲

300幾兩個game？

唔知啊
見到佢第二個cm

我講咗啲咩？

唔係你啊
點會係你

收得多

唔好誤會

收啦你

返沙宣經QM
巴士可能有人有病徵
970X大半QM落車
QM港島其中一間龍頭收最多症

神勇搶個870先

邊個cm
認真

870

以為#970比你搶左

Oh okay

屌

$640兩個大作

一齊搶

笑撚死好撚慘

柒左

我ok嗎？

你好柒

你又知道我講邊個
真係醒目

屌 真係唔可以連續覆幾個comment
好易撈亂

？？？屌我好撚蠢

練習下 970無你份架啦 咁多人同你搶

@970 知唔知你對手有幾多個

屌
由sem 1講到依家啦全部
year 5-year 1
之前仲特登開zoom clarify 點解唔轉online
話prof degree唔轉得
問題poly ou cu都轉
仲係咁文塞屌佢老母

全po手足

澳洲

我留力準備緊

我屌你老母蠢蠢欲動神搶970

搶啊

Mean 爆

你無架啦

神勇搶個919先

law prof degree
可以轉pf
mbbs不嬲pf
Nursing?
狗也不屌香港大學渣滓地底泥

你又柒咗啦

連柒三次

多d練習先會成功

929

931

練習練習

準備#970

932

970000

下次唔會

咁你幾大

點解粵劇特朗普會得不到分數？

。。。。

我最有耐性

俾我講中咗

是

我鳩噏中梗係記得

掛仔
上面讚你喎
全po仔女全溝

屌我好似知係邊個了

就快970了

？？邊到

又咩料

我完全唔get

其實我上黎搶970的

仆街

你真人係咪都係咁好

緊張

Sor9 走先

應該係

好似知道

如果係 我哋去馬

叻

962

佢係
認真的
好人到仆街咁

有冇得比我追返
Btw 我好樣衰的

咁又幾好

9

970

神勇搶個970先

搶啦屌

屌！

哈

。。。。。搞錯

我哋？我唔同人爭

屌唔 仆街 唔make sense

Diu

屌你老母

若不是你突然闖進我生活
我怎會把死守的寂寞放任了

?

檢舉

屌 搶唔到

嬲啊！

你哋識佢？

愛我的話你都說 愛我的事你不做
我卻把甜言蜜語當做你愛我的軀殼

Dllm 970
比錢連仔買970?

咁我唔要

一挑十still win
點睇
我無所不能

樣衰先有安全感

Hannibal 啲屍真係好artistic feel

又唔使走既 無趕你走

屌cap埋圖

我識 呢度識

女仔唔是咁睇